點解一定要成立觸立調查委員會,因為呢樣係唯一可救到一千UP義士既機會

成立觸立調查委員除左追究返送中運動以來一連串黑警令人髮指惡行,重有一樣係可以連帶特赦一千UP被捕義士,自721元朗恐襲事件,黑警知道難逃追究問責,好多好多事件都反映出警察內部黑暗面,警權過大,過份武力,甚至致命.......射眼扑頭.....

成立觸立調查委員追究黑警法律責任,特赦提供前題條件.

連日來黑警濫捕正是為此,他們深深明白到自己日後被清算的日子......今日拉得越多義士佢地就有越多政治籌碼,為未來大和解大特赦做準備........

我地唔係要原諒黑警,而係要救一千幾個義士,黎緊會有更多.....

大家要堅持,食住個勢,即刻再搞個和非理大遊行,表明我地絕對唔收貨

8人離世
熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

五大訴求缺一不可!

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1